(Armchannel靜音疑似老屈前同事性騷擾) 啱青奴 Pomato 討論 (3)

Armchannel 綜藝短片已經被小薯茄取代

Armchannel 小薯茄 網媒討論點評 (2)

post (2) 追疑似性騷擾事件懶人包 comment -> #354, 355, 357, 369, 375, 383, 410

繼續討論

開個好d既topic得唔得
仲要提靜音單野

靜音單野根本都冇解決過
提住先啱呀，香港人咁善忘

利申：擺到明追擊佢架啦我

樓主好波！

cissy.pastel ..............................
WTF

其實請cissy.pastel 呢啲kol要幾錢

屌佢老味啦啱Channel
喂我不嬲都係你嘅忠實粉絲
由你第一條片睇到而家
屌你老味你竟然同我搵條臭雞返嚟？
我真係好撚嬲
真係執柒咗都唔可憐
嬲撚到想同肥仔講

啱Channel用新人真係好唔掂
都唔明經濟困難但係你都唔使搵個臭雞返嚟
靜音一個而家呢條女又係

都明*

我諗都幾貴或者叫正常價 求其一條女有1000幾個followers賣下廣告一個post都有幾百蚊/幾千
更何況係佢嗰啲 不過一定無好出名eg kate姐呢啲貴

$10000/half day o 5 ok

真心我覺得差不多 起碼幾千蚊但係屌佢老味啦都唔使同我搵個臭雞翻黎？嬲撚到我想dislike但係如果唔係真係撐佢嘅話都唔會li ke究竟係邊條友搵 我諗唔會真係肥仔咁冇taste掛

屌 乜撚野topic黎呀
呢啲small potato女人上腦由鳩佢啦
係狙都狙咗班網絡垃圾
同繼續打國際戰線呢啲緊要野先啦

agger

frd個frd識佢 同埋男女神名校ig個po係佢自己post 如果唔係個post佢都唔會上到位

就咁渣........ 衰啲講句 你frd 9up都得㗎喇...

不過又唔係得一條友講就咁？咁撚樣都唔叫臭雞？

都幾搞笑 中學生情情愛愛嘅嘢中學生做呢啲嘢就可以原諒？臭雞就臭雞同佢而家都2字啦窩

同意 先唔講佢係咪臭雞先 係成個feel 同 arm channel 完全格格不入 上個post 先有人講arm channel 係走成熟路線 然後宜家就用佢呢啲少女feel
希望佢只係客串 唔係入arm channel 如果唔係 arm channel 好快會汁。。

係 首先雖然我係好撚憎佢 但係其實條片下面都有人講話點解會搵佢 完全唔夾呢啲嘢如果佢係入啱Channel我直頭唔撚睇 同埋會追擊

客串ok

呢兩個靚妹得唔得架 個歲數同其他人差好遠

恕我孤陋寡聞 我真係唔識新片條女係咩人
但佢真係覺得佢唔靚 把聲重要好難聽
唔好圍插我呀

肥仔可唔可以唔好再搵fbable個edo拍片
好格格不入 睇得好辛苦

咁多生得好樣真係好

但條片下面介紹打新人

其實佢幾好j...

樣幾靚 但一開聲幾襯佢條片個角色

oh no........
心情好矛盾

有冇人覺得條女把聲好似靜香

啱Channel正式拜拜 我屌你老味啦好搵唔搵搵條臭雞 快撚啲收皮唔該已經冇咗原先個味道

好似話係客串下頂早知唔咁激動 sorry

未出過鏡咪叫新人正式簽ah gi jackie嗰陣都唔會公開講啦

中東淫佬講過自己拍一個廣告得15k

小學雞咩宜家
唔鍾意睇咪唔好睇……
新人直接話唔岩FEEL就唔睇
乜撚野世界
老屎忽心態

靜音都轉返做幕後啦，屌你老尾咁都要追擊?
會咁樣追擊既，係咪未出黎社會做野?

好奇一問
個cissy.pastel衰咩

同問

我都想問 呢排d新成員/客串都唔係好識

依家個撚個ig都影坐車頭

咩係坐車頭

好似係柔柔先
之後到Jackie
依家roy哥都跟機喎

wo w啊roy

如果淨係一兩集可以叫客串㗎嘛

Arm channel 依家咁嘅情況 唔係重簽新人呀嘛

肥仔澄清左係客串我上面認咗sorry 自己搞錯咗

淨係睇劇本 呢兩日嘅片好高汁

小薯茄又有廣告
珍珍 kotex samsung openup cityu

又叫人唔鍾意咪唔好睇 又屌人唔啱feel就唔睇啫係點
Sor純粹一入嚟見到巴打好似有啲矛盾唔係討論咩追擊

唔撚係掛....
請條咁既MK妹搞CHEAP曬....
真係趕客

Live 似乎踢走晒啊波同靜音

終於下次揀人真係要揀清楚

1：22

人哋表達下自己意見
佢就起晒鋼咁
定佢就係本人

阿呆係咪食魚仔

好想再睇蝦條哥嘅街訪

好撚憎呢個偽毒
成日扮天然呆

其實armchannel搵街外人客串都係想有新鮮感
同埋攞番班00後觀眾姐
睇佢地果班
宜家同channel班人一樣變曬老餅
我覺得無乜問題既間唔中一兩條片

00後嘅我其實鐘意睇早期出鏡個d人 eg蝦叔芊惠子 後期少少就有米露迪 ban 姐 自肥
但新人除左ah gi Jackie vetra之外 其他就真係不了尤其是新客串嗰兩個 格格不入 成件事好怪
（我嘅意見唔代表成個00後意見）

MK

想知食咗邊條女
柔柔呢幾日係ig都放負

如果啊屌真係偷食，即係一個高貴女神比個油頭毒撚帽左 應該灰到核爆

高貴女神依個形容已經fail

我對佢麻麻，不過呢個應該係佢自我形象 之前d post幾多人吹奏佢

睇咗新片未？米露迪有進步

見到靜音秒dislike

Blue Jessica 真係走咗? 邊到睇到

佢哋咪自己講咗

話說ah gi男朋友係邊個？

無跟開 條女點臭雞法

上個post 有
藍絲未婚夫

新片有許靜陰
即時唔想睇

乜無人覺得仲民同陳麗柔一齊緊

係咪roy

分左手同邊個拍拖都得啦

搶人哋條仔比綠帽條仔

搶人男朋友比帽條仔戴

之前二選一ah gi話咗政見不合會決裂喎
人大咗一定咩朋友都會有啦 social吓就一定係藍講唔過去

呢個live

點睇得出

真 佢出聲已經唔想睇

啲題目好無聊全部都係撞既，你搵啲集體回憶都好呀

聽到佢把聲我又dislike左
同埋最近D綜藝片搞唔掂

許靜音你mon到po嘅話求下你咪撚再出聲
聽到你把聲就燥，搞到我次次都dislike
還返個armchannel比我地啦大佬

呢個game其實可以做得好啲

1. 分組就冇理由俾兩組share題示 唔係比賽黎做乜

2. 啲提示唔洗俾咁多個 贏左就俾一兩個但要具體啲 等二五仔有incentive阻住大家贏 你見佢地兩個都冇阻過人贏咁濟

3. 錢罰太重手 真係搵你玩埋佢 擺2張500落1個人度跟住再x2 x3 咁就過六千蚊 啲懲罰＋100/200夠啦

Push

肥仔都話搞掂左件事 同兩個當事人傾左 又冇再live 少左出鏡 成班人仲提黎做乜9 肥仔炒左佢又要搵過個hold game同幕後 呢個結果可能已經係對armchannel影響最細

利申：有份鬧9佢

被人夾硬罰咁撚多錢，比着我係蝦叔都笑唔出啦屌
上次就令人無意慾放多啲錢，今次就夾硬逼人畀多5嚿水
想上集兩個苦主收返啲錢都唔撚係咁罰啦
重有明明話隊友提水就作廢，但係第一條陳麗柔提葉芊蕙又唔Foul
屌你老味許噪音

好多腳

蝦叔係真嬲定扮

又廣告
netflix都搵佢地 痴撚線
可唔可以分一個比arm channel

fish

所以有人話因為政治立場arm冇晒廣告就on9
Arm本身定位已經冇文化情情塔塔
幕前班人仲要咁唔討好
算柒數啦

依個真 已經唔係立場問題
做啲野越嚟越柒遲早汁

真嬲啦
玩隻game 輸左8k
雖然佢d freelance 都賺唔少

大軍真係carry 小薯茄carry 得好勁

陳麗柔

要輸8k咁多咩？點計？

8k係8000咁解

屌 本身個節目就已經係垃撚圾 佢根本就係懶 將人地啲綜藝左抄右抄 就變成係自己 上次抄獎門人 今次就抄微辣同whizoo 呢個係arm channel 史上最撚垃圾嘅綜藝 許靜陰 你令arm channel 多個污點啦 仆街

我覺得Pomato幾個幕前都有一定演技，
拍出黎感覺舒服好多

抄唔緊要，獎門人都係抄既，你一係hold game hold 好啲，一係規則認真啲
佢兩樣都無
係玩之前應該要同玩家brief曬啲rules，再係段片用文字show比觀眾睇，而唔係將同玩家講解既情節剪埋落去
依家咁樣好不倫不類，觀眾睇綜藝只係想睇玩既情節，依家既感覺好似咩準備都無，求其叫六條友上黎玩，要瞓曬你哋由零開始

啲rules又係亂黎，一開頭就只可以答一條，無啦啦又變左可以答完再答
比提示結果又可以交換，咁有咩意思
無限補答真係好悶，答兩次就好skip啦，係咁重覆同一題咪得個悶字
題目又悶，你搵啲實有人識既題目先得架，問酷愛你咪播比人聽囉，無音樂結果鳩估有咩好睇，問彌敦道又係鳩估

認真我唔係針對靜音，只係針對成個制作既質素
如果嚴謹啲呢兩集絕對可以好好睇，有靚女有轉數快仲有靚仔
真係希望肥仔考慮下兩日一片，片既質素下降仲趕客過無片

今個Game個問題。公平性問題比較嚴重，首先係提水照計啦，跟住答完可以阻人出去又無講可以阻到咩程度，有伸腳有攬住，出都出唔到去點算搶答。仲有兩邊本身距離比較遠，又要係同一條線出發，被人阻一野根本就無可能出到。

然後唔明共享提示咁比賽做咩，不如兩邊各派一個臥底入去對面隊，提示係估自己組二五仔係邊個好過啦。

另外用錢玩好似會刺激啲咁，但係玩到大家唔開心就唔好啦，又500又x2x3咁，真係返工貼錢拍咩（其實大家認真拍片都唔會Hea啦）。不如輸左懲罰啦，好似之前有條片輸左掛住個牌落去買野飲啊，問三次商場保安廁所係邊咁，拍綜藝無非都係想搞笑啫，睇到jackic同蝦返灰曬咁開心咩？

Btw ah gi腳好正

睇左啱青奴一段時間，片嘅質素有下跌，我估係因為出片密同又要十點鐘live，但最大問題係個channel有啲迷失同定位唔清晰

我明白綜藝的確會短時間吸引好多觀眾，但不嬲唔係啱青奴做開嘅片，變成吸引年紀輕啲嘅觀眾，好似小薯茄咁

以前都係以探討成人世界為主，成功吸納到一班上班族，但依家除綜藝都係情情搭搭嘢。劇本方面真係要花多啲心思同唔好俾咁多陳麗柔寫

前幾日套一個人睇完都唔知up乜完全冇營養

梯形面積
末代al

呢兩條問題真係 個人認為一開始個答案根本係啱

同埋唔知係咪我數學垃圾
到而家都唔明x2 x3個玩法係點玩

其實幾有深度

梯形面積諗起bob叔

明明個公式口訣最細都係咁學呢啲無聊位又捉到咁緊
同埋2013年果個係最後一屆AL，末代係指緊2012年，2013年考果班全部都舊人黎

其實佢x2 x3都on79既
有咩理由cheap精係用最後既錢計架
咁佢一開頭set個全世界一樣錢就無cheap精係無意思架喎，因為都無可能

BTW今集睇Ah Gi對腳睇到飽

小薯茄好似youtube界綠洲
個個channel d片都成日意淫 講淫野 賣肉 sell女
得呢個channel會好似一班中學生咁
睇佢地d綜藝會真係覺得好笑

唔係微辣自稱所謂”成人”
話平時都係咁
就可以亂鳩咁黎
拍完片叫18歲以上先好睇
但條片又唔set 18禁

其實都幾鄧armchannel心急 每日出片做live 唔講質素，view數都有下跌 睇咗幾年好驚見到佢地收皮
其實不如出少啲片 搵返條勝利方程式 肥仔/蝦叔配其他人 帶返起個channel先

另外如果有mon po嘅 不如真係試吓開課金啦
門檻低啲 當有5000人課20都10萬
好過armubuy要夾硬買夠600先可能得幾個% profit

呢個真
我寧願佢地出少啲片，但出多啲高質嘅片
好過依家咁

呢排d片蝦叔同肥仔出鏡率已經高咗勁多

我都覺，但其實唔係第一次
佢想寫有深度既劇本，但非常欠缺眼光同觸覺

我估係因為有財政壓力，或者要維持佢既曝光

希望肥仔真係可以考慮一下

呢個真阿冰連短褲都少著

登仔頭腦簡單先會諗埋啲乜柒課金 蝕錢就課金 黃店無生意就餐卷 弱撚智

等同一個人搵唔到嘢食唔係應該買條魚畀佢，而係教佢點先打到魚

肥仔live 其實都講過好幾次呢個道理
有野睇啱keep住會買一定好過課金

好似係九龍塘撞到米媽真人

邊到數黎8k

唔係700咩

新入嚟..想問靜音同呀波咩事..
利申：牙冰（吳春冰）男朋友

講個秘密你知︰
阿冰係人哋女朋友

我就係人哋..

新個集綜藝啲rules太混亂而且太唔公平
玩呢啲遊戲最忌規則一時一樣
而且柔柔同芊蕙子係呢個規則下好難輸

佢講過宜家收入好穩定
做唔住係傳言

小薯茄每個人都好有觀眾緣 定位又鮮明
armchannel得kate姐+蝦條哥呢對組合比得上
蝦條哥拍其他人都唔太掂

明明有4票都投葉芊蕙
但許噪音就話要中晒2個先算贏
我個人覺得太Harsh，其實中一個係咪可以罰少一半錢呢？

其實唔好用錢會好啲
諗啲有趣嘅懲罰咪仲好

佢hold game唔掂 講完啲規則當無 咁講黎托柒 成個game都係睇蝦叔叔反應carry

個規則唔係人人700 咩
700 邊洗黑曬面

arm channel 果D live 起碼要有肥仔/蝦條/千蕙子其中一個帶住個flow 先好睇，同埋其實清談節目真係好多，YouTube 電台 電視台都有，競爭好大

我係youtube上載咗條電影影評
鼓勵各位香港人保持信念同希望
希望大家可以幫手CLSS

真 加左麗英之後更加好睇

蝦叔一個人拍d野加埋佢自己9up先正

幾時講㗎？係就好了

11:00

可能仲係舊片呢…綜藝通常都剪成兩個星期先出街

快啲黎arm u buy 買野啦
好洗腦

有聲

感覺個八婆玩綜藝成日偏幫女同事
同埋睇返佢入職一個月個陣既片已經好鐘意zip鏡 但明明唔關佢事
你度綜藝唔差但要諗下點搞好佢

多得呢條八婆
我愈嚟愈唔想睇Arm Channel啲片

其實啊呆同靜音唱歌真係好撚難聽，
音樂玩得叻唔代表唱歌好，
都係返做幕後啦

呆 ok wor

唔好唔差咁
即係聽幾多次你都唔會記得佢唱歌把聲

Er........ 麻麻地

真係麻麻 無氣無力咁

第二個就係麗英 佢唱歌其實都只係不過不失 但係俾人捧到上天

麗英唱日文歌先正 廣東話唔夠power

諗起佢同tim個銀河修理員cover 升唔知幾多個八度

其實麗英唱歌唔好聽
成日都好似吊（鍊）撚住喉嚨唱咁
令人聽得好唔舒服

算啦連登有幾多識唱歌
利申:學咗好耐
我會用有特色去形容麗英
至於阿呆就不予置評
靜音就好撚難聽，基本功一定係最差果個

識技巧識用聲同把聲靚唔係唔識分吖？

你不如去小薯茄channel
check下佢地最多人睇既十段片
你再講邊個carry小薯茄啦

好似全部都係讀演藝出生？

身

view 數不及廣告

小薯茄已經係實力最平均
個個都好有character

一定唔係好聽架啦
但用黎溝女一流囉

邊有ching你咁把炮返去聽concert啦

不如真係考慮下唔好再一日一片再加live啦
如果想keep住d觀眾每日都見到你地，不如考慮改做1,3,5出片2,4,6 live 或者星期六日先live？
如果太密的話quality又差左，大家又忙左困身左，其實反而未必係好事
我其實好鍾意以前大家都諗下唔同題材唔同單元咁出片，到依家反而與真係有d悶
如果拍返拍拖系列的話，我估一星期一片大家都會願意等
太密的話真係會疲勞架，無論演員定係觀眾

利申先我最愛係blueeeee
麻煩大家subscribe埋佢條channel啦，依家先得兩千幾人咋，雖然佢好似都未知自己想做咩咁，但大家一齊俾定d支持佢啦

好似除咗童童同麗英 大部份幕前幕後都係浸大電影

話說有冇人覺得芊蕙子生完靚咗順眼咗

許靜音又死都要出聲啦
你真係好威威，唔見樣都死要出聲
知你想紅啦

好心你啦，你真係好噁心

不嬲都靚

好似無以前咁似翠如

不過依然咁靚

小薯茄條新片笑到仆街party game冇得輸

記得有一次睇直播食榴連 靜音伸長隻手遞埋比肥仔話呢度有呢度有 起碼維持左十秒 肥仔都無理過佢 果下已經覺得有啲唔妥

真？ 幾時架？
好想睇
佢成個人都真係柒架喎

56:30-57:00
58:30又嘈住講唔到野

哇，肥仔明顯好嬲但忍住條氣，有咩理由人地做直播你仲係幕後係咁講野，真係好唔專業
仲要好心三個靚女係度佢就唔好衝出黎柒啦

個肥婆真係唔識㗎wor

由頭笑到落尾

呀j不如以後sell蠢鈍路線啦
仲好笑過以前做呀冰隻兵

扮奇行種 喪屍勁似 笑到癲

佢一向都係行on99蠢鈍路線喎

其實我覺得想紅唔係咁樣 係arm channel 大把人版比你睇 舊至蝦叔 新至ah gi jackie 佢地都唔會好似你咁 成日借啲意想攝鏡 明明做緊幕後都仲要出把死人聲 想點姐 如果你係有料 肥仔都唔會雪左你啦 唔會係直播黑你面
一所以唔該你望下人地係背後付出左幾多先啦 想紅係要好好準備自己 等機會黎再好好發揮 咁先有機會紅 講真如果你再係啲片出埋把死人聲 我諗會有好多人即刻熄左啲片 所以如果你係想arm channel 好嘅 唔該麻煩你專心做好個幕後佢 唔好出聲 唔好上鏡 多謝合作
PS 我個人覺得佢係arm channel 最冇觀眾緣 最多負皮嘅一個 樣又唔係靚 把聲又難聽

佢把老牛聲真係好撚難聽

想八下呆偷食係公司邊個
柔柔咁靚女都要偷食？

岩岩果集私了，阿波做主持又做camman講野都仲少過佢
睇咁耐youtube真係未見過唔出鏡既人咁撚多野講，你想講野就睇下肥仔肯唔肯開個節目比你，咁樣都方便觀眾skip左果條片佢

搞唔撚掂，許噪音你真係好撚嘈，講嘢又唔撚係有趣
收一收皮啦屌

今日冇新片嘅

有 但中左版權 出左幾秒 就被下左架

跪求各位大大 快啲去投個票 聽日截止 小妹唔想佢爛尾 感激 🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️

被Facebook cat咗做政治片，所以推得無咁勁

push

係ig睇都得呀

有了

有D咁嘅樹

支持Blue

又有米媽

點解微電影要過5k like 想拍咪拍囉 你爛尾咪仲衰 有啲之後睇返既人心諗做乜9 呢個channel拍野冇下集

依家fb咁多政治post 啲人隨時係咁掃 同埋係街又未必睇 掃過左你條片就唔會再出現 你靠fb個like就死啦

最重要係youtube like又唔計 個個睇完仲得閒撳入fb咩

我都認同 其實拍得都預左會繼續出 咁不如直接比個限期大家投票

因為你班仆街平時唔會like
造唔到條靚數比啲公司睇
咁咪無廣告 無廣告咪無收入 無收入咪收皮

呢個大家真係要支持下
人地小薯茄啲片幾萬views已經5-6k個like
Armchannel平均幾十萬views先2-3k like
觀眾睇片習慣唔同

唔係魚仔咩

有時候真係唔記得like尤其條片太精彩真係唔記得
真係要佢地埋尾提一提先醒起要like

入fb like下好辛苦你咩

今日vectra條片悶到

唔會帶埋上公司咁咪明目張膽掛

ok wor
i like

魚仔 gf
柔 sp

我只係想指出佢咁在意fb like係on9
首事實上好多人都少用fb
就算係在意like 點解唔計youtube 個度都有3k

柔柔同阿呆本身都係玩玩下feel
係拍套微電影入戲先一齊
我又唔覺得有咩介意

Ok啦 起碼有內容

睇到都尷尬 而家佢哋唔會一齊出現

你見所有片都冇佢地兩個同鏡都知應該唔會啦
連果隻卧底game 都換左角

兩成越南 一成東南亞

阿呆變咗俾人雪藏

識玩

幾有驚喜 本身以為會係100%香港

吹雞成功可以有下一集

仲民同柔柔係咪一齊咗

以前huge嗰個？

之前睇仲民story見到有個女仔似柔柔
不過遮咗樣

睇黎都似啦
仲民今日仲帶左柔隻狗去左睇紅葉

到底係邊個出軌？
阿呆咁撚柒有咩資格出軌
我係魚仔都唔撚想睬佢啦

柔有like魚仔post
Btw分手就極速同到第二個一齊真係

幾個禮拜前喺仲民story見到
唔知藍色心心嗰個係咪柔柔
仲民真識吃

你個id係4444咁型

個問題係一日一片出得太濫
有時真係Like唔落
加埋有計噪音條臭閪
睇咗幾秒就熄咗

邊個仲民

真？ 幾時一齊

一睇藍色心心 就知咩事啦

都唔出奇 柔同roy分手應該成日上去飲

咁快就一齊

證明之前同roy愛極有限

咁可能都關d片既質素事既⋯
再加上youtuber 對觀眾既教育都有影響
片頭片尾做得好既話 係會有好直接改善

例如：Mira 既片頭、ryu&yuma既片尾
佢地一齊玩開個班都做得好好

都真
呆咁柒
如果我係柔柔
我都會揀仲民

唔係不嬲轉畫快嫁咩
903嗰陣jackie, armchannel就阿呆
去galaxy酒吧就同仲民

同903 jackie有冇多啲details

好耐喇 903做廣播劇歐陽嗰陣
長毛勁快就溝佢

who is jackie

柔嗰次story話自己問心無愧
其實係咪佢先係俾人話偷食嗰個
成日上間吧

咆哮山莊嗰個？

係呀 sorry打錯左做jackie
長毛Jacky先岩 又係食女王一個

佢甘既尊容都食女😨？

出軌仲要扮清高

我發覺呢度啲人都可以去做娛記一幅圖一句野都可以作曬成個故仔出黎仲要講到真咁

鳩估去左飲嘢但唔覆呆msg以為佢偷食

大家都係9up姐
Btw啱channel啲人係私人是非先惹人討論
證明啲出品幾唔掂

佢食好多女嫁 成日比占奴串

今次仲民真係有post柔隻狗又用藍心既
好難唔懷疑囉

仲民送鞋個post有ban姐留言哎喲so sweet

你有咩高見

今日條片短短哋唔錯

無人講小薯茄八卦
有無人覺得童童鐘意過人富
之前有段片勁明顯

阿呆同魚仔好襯

魚連個feel都好似柔柔

普埋情侶LOOK 開LIVE示威

阿呆咁撚柒
邊忽襯

頭髮亂亂地呆呆地又有才華
大把女冧啦

根本柔先係偷食嗰個

呢樣真

成日唱情歌含情脈脈
話冇過過電都冇人信

唱情歌對望曬
阿婆都知拍緊拖

柔同roy互unfollow左大家
柔仲unlike晒之前嘅相

btw好似個個禮拜唱嚟唱去都係嗰幾首...

唱太多周杰倫....
聽到悶

肥仔睇吓啦
擺私人感情上台賣到分手之後咪有反效果囉

咁一得一首周杰倫渣喎

應該唔係unlike，而係Roy block柔，所以之前柔畀嘅like會無晒，而Roy畀柔嘅like就冇受影響

係喎阿呆del埋有柔嘅相
9估柔一路唔認偷食個酒吧佬
而家一齊左就把心一橫block7佢

個個都話柔柔偷食
收到風 其實有人係公司打柔柔
叫肥仔公開公司CCTV咪知真相囉
紙包唔住火既

咁狼死
btw你點知的

難怪咁講啦

魚仔幾靚

咁成件事係點

柒版柔柔

咁大粒花生？
More pls

打人都無人知就算？
難怪香港變成咁啦

又要話人臭雞
人地話收到料 又話唔關公眾事
試下比人打完再完比人老屈做臭雞
公我贏字你輸
上連登勿認真
兒登仔絕對係智慧既墳墓
個腦未生埋唔好學人comment
一陣又比人當戰犯
我不如省番啖氣好過 OnL9

我係話唔係影響公眾唔需要公開
而家有冇證據呀 係咪通街都知呀
你又知佢地內部自己唔識處理
上面條友講兩講你就信
圖都冇張我話柔柔被人打撚死咗都得啦

屌你老母真係你癡撚線 我幾時有撚講過人臭雞呀
其他人覆又入我數
柔柔被人話臭雞係老屈嘅話
上面條撚樣圖又冇證據又冇喺度9up 都係老屈緊人地公司咋
屌鳩晒連登仔好型棍呀 你唔撚係連登仔呀

所以味話用cctv lor
做咩姐你 屌你老味 依家成班起度屌人臭雞
咁你地有冇影響公眾呀
無呀
你影響一個人炸嘛
咁人地係味公眾呀
人地夠係9up佢係臭雞啦
你班撚樣又信 OnL9
公我贏 字你輸
公佢係臭雞 字哪有證據佢比人打

因為柔柔被人屈 所以要屈鳩成個channel 仲要人自己證明自己清白？
我都見到你琴晚偷睇阿婆沖涼喎 幾時公開你屋企cctv被人參觀下？

魚唱歌都好普通

有樣野幾有趣
兒登仔講野唔用腦
比人屌完重要話 你夠係連登仔啦
兒登仔係啲講野唔用腦既連登用家
夠唔夠詳細定義？
夜啦 你唔收皮 我訓教先啦
自己慢慢打飛機啦

柒撚咗就縮返入老母個閪度啦on9仔
下次記得唔好偷睇阿婆沖涼啦

咁叫混血肥仔講句無發生過味得囉
唔好用屈 用肥仔味得😌
你地都講到啲片咁差
貴圈又亂
所以柔柔咁賤咁點得呀 如果柔柔老屈人咁要嚴懲佢啦😠
Btw犯法野我唔做架 我唔會偷睇婆婆沖涼🤤

雖然我唔知我7起邊🤔
不過你開心就好啦
助人為快樂之本😘

乜撚都冇喺連登鳩up兩句都要回應肥仔轉行做公關都得

岩啊 無做過咪出黎講兩句囉
事出必有因 搵人叫肥仔同Roy解答咪無事
柔柔如果比人打仲要比人話偷食
換著邊個都委屈

年輕人果然係年輕人 😂
頂唔順笑死我
放過我啦 訓先啦😘
回應 ：「有證據應該會太7 我都廢時幫你兜」
你應該會串我 有先講啦7頭🤔 番去老母個閪啦
咁我準備食花生
同埋本身老細做公關有咩出奇？
Anyway npnt 但連登仔都係食花生既姐 我都係🤤

終於有人講下人話
正常思維 有前途呀年輕人

捉到偷食
唔肯認數
一巴星落

講到打人咁嚴重應該會炒呀
我都淨係諗到車巴佢呢d情侶分手會做既野

Tommy係咪追住post食早餐

人地公司內部事 其實又沒必要回應你姐
留返小小私隱比人 同公司喇
家醜不出外傳 沒人會想唔好嘅事周圍傳黎傳去

利申 條呀Roy不嬲都低EQ

柔柔打手全面進場
被人打都up得出
攞唔攞得出啲咩圖or實質證據
柔柔post過自己傷痕相？
做乜唔報警
柔柔被人話臭雞係因為佢一同呆分手無耐就出現喺仲民ig story

咁有人會真係知道內幕架嘛😐
假設你個人覺得沒可能 或者 唔相信
你可以抱觀望態度
但沒可能話人咁都講得出🤦🏼
而且打 可以分好多種
爭執拖拉導致受傷都可以叫打
可能唔係巴打所諗拳打腳踢咁嚴重

圖呢？佢同仲民一齊真係有圖喎
不孝有三，無圖為大

打人咁大獲
公開cctv唔洗係到估估下

有圖又點？一齊就係臭雞？
冇重疊冇出軌有問題？
又試下問問阿roy宜家同邊個一齊囉

不如專開個po比你地分析呀呆同柔柔啦

你會唔會分手一個月都無就走去同人地一齊
利申：呆都唔係咩好人，但你地要討論都起碼比啲實質疑點或證據無證據我話呆個樣係比柔柔打到柒咗都得啦
btw, 字裡行間睇得出你地係柔柔啲frd

無計啦armchannel多是非

咪講咗收到風唔係有d識佢地既人點收
分手幾耐先可以同第二個一齊有指標？
封建社會呀？

一齊嗰陣就擺上枱呃收視
而家散左就唔俾人討論
邊有咁著數嘅事

依個另類既要人滾大件事既說法
我很喜歡

從來都沒人話佢比人打柒左😐
同時你都好難叫人拎證據出黎話佢真係比人打
呢到又唔係法庭 你信就信唔信就唔信
但我對你話人臭雞 好反感 人地同邊個一齊關你咩事

收到風即係柔柔啲frd啦
我夠收到風話柔柔打tommy啦

討論還討論 你據咩話人臭雞？

唔係我話佢臭雞喎
我淨係問佢係咪出軌
不如你爬下文

發覺蝦叔肥仔成日著adlib d衫
sponsor?

柔柔打手不如反屋企訓啦仲用埋啲手機emoji
一睇就知十年唔上連登
特登嚟做柔柔打手

好似係因為無衫著

女仔起低谷既時候，易比人溝到都好正常架
你試下起人地分手溝下人可能你都溝到呢
anyway溝唔溝到我就唔知啦
我都好想知佢係咪出軌 / 係咪比人打
你話係咪呀極度愚笨(哈姆太朗)
有冇爬到文都唔緊要既，大家都係想食花生姐

我都想知佢係咪比人打呀
只係覺得你班友無啲證據就咁講
唯恐armchannel唔夠亂

仲嘈緊，其實佢地分手唔分手關我L事
肥仔睇下啦，水能載舟亦能覆舟，貴圈真亂真係唔可以下下攞上枱，已經兩日冇人討論你啲片係點啦。

不過如果真係好似上面講 佢有證據話佢比人打
咁真係「貴圈真亂」。
一陣真係彈條片出黎。
不過未有實比人話我9UP

我唔當你9up當係真咩
證據都無

btw你班友明顯係柔柔啲frd啦
十年唔上嚟呢度討論
一上嚟就話柔柔被人打
armchannel唔夠亂咩

利申：我一直講緊阿呆咁柒，柔柔出軌都正常
只係你地話柔柔被人打真係誇張咗似係想spin走柔柔出軌

TBH 係朋友就唔洗起度估估下啦
都幾鐘意佢既 咪當係粉絲
平時都係睇多既，唔係好鐘意comment
係見大家起度Cyber bullying 忍唔住講2句
無針對任何人，反正起度9UP就算
大家都係人，唔洗下下話人臭雞既
你個心諗佢係臭雞，佢唔係你條女咪得lor

其實上面邊有人話佢係臭雞
你都識講大家都係9up
有人話柔偷食又有人話呆打佢咁
但一開始你公司要將段感情放上面講
當散咗之後大家繼續去講係人之常情

喺公司打女人點睇都嚴重過偷食啦
冇話你一定係吹水
但冇證據下就喺度up何嘗唔係抹黑緊人
你唔講佢打人大家一路唔知咩事都猶自可
而家既然你指控一個賣純情嘅阿呆喺公司做啲咁嘅事
橫睇掂睇肥仔同阿呆都要出嚟交代下喎

同意
都無人話佢臭雞
明明問緊柔柔係咪出軌
柔柔打手就衝出嚟屌人話佢臭雞
莫名其秒

收風都有分 收到岩的風同錯的風既...

其實依家係佢有邊角料 暗示自己係知情人士
覺得外界批評柔柔登柔柔唔抵 想爆小小野幫柔柔申下冤

我個人覺得 如果真係有既話咪查多d線索去揭發件事 主持返公道 如果冇既 夾硬屈channel 既自然唔會有咩證據俾你搵到 到時先屌9生安白造個條友

唔使下下都罵戰既 呢度個個都係第三者 亦都睇唔過眼channel入面既關係處理 focus 返係真相la大家

今日條片好有感覺

其實就算1年1片都唔想見到某d幕後走上黎出鏡

真 寧願無唔好咁密出片 重質不重量

Ban姐係幕後，但係佢適合出鏡，佢有份參與嘅片氣氛都好好

ban姐 阿Gi黨

agree

認真 啊呆真心7

上一個post風向唔係咁
每個連登仔都係獨立個體
的而且確上個post有人明示柔柔係Player

繼續深潛食花生

愚樂台手足個個都返pr公司

許靜音搞咩要賣大包

有冇人覺得kate把聲好㗎

假

張相好柒喎佢係咪以為自己好大波
本身都成日借啲意露奶

蝦條喺自己YouTube channel 出左新片

dlspf

又拍av melody enjoy到

今日個live好尷

Jackie玩得唔夠放

最後要蝦叔同米媽出黎完場

其實d rules係佢地自己訂

訂完又要就住就住

出到黎真心唔好睇

呢個系列其實唔好睇
始終米媽好就住就住
同埋佢哋有時對嘅AV Terms嘅解釋都有啲錯錯地咁

佢張相個Feel完全係鄰國女人咁

變做GV系列 肥仔蝦叔同中東淫佬3個一齊拍 包好睇

小薯茄新片又玩政治隱喻

頭以下係幾好既出樣即刻鳩縮

骨架大 肚腩大 條腿成條防撞柱咁粗
咁都叫頭以下幾好？

許噪音最多叫有波，唔係大波，好心佢
以為厹中意睇？

我無意人身攻擊 但佢身型同著既衫真係唔好睇露條gap出嚟係想嘔果種

我覺得討論佢為人處事係可以
但係討論佢身形就開始變咗有啲人身攻擊做多咗

Ahgi新片 靚撚到

肥仔最佳收購

牙BLUE 出左新片同自肥

諗起同矮仔波打鼓專登著鬆身衫差D露點條片

我養你啊Ah Gi,唔好跟藍絲未婚夫

抬上山夠食幾年

點樣抬？起重機？

嗰陣睇呢條片都心諗咩事著到咁
無可能唔知有幾易走光
重要佢著得真係唔靚丫嘛

麥師傅

笑撚到仆街

芊蕙子有時真係好易呃

中肯

真心好笑 燒烤王個女

尋日冇live，今日會有翻？

有

好正

收melody皮

消咗音個三粒字我懷疑係 性騷擾

肥仔真係好仆街

係喎

阿Blue真係勁gfable又會講粗口 好可愛

今晚live好odd

芊蕙子

大奶奶

擺明個個都幫自肥

你地又話佢地2個唔岩嘅

芊蕙子最近靚咗 大波咗

always靚

肥仔人生然家

生完真係大波左

點解藍色心心代表柔？

柔ig叫blue girl 佢又係好鍾意用藍心
同埋仲民有post過柔隻狗

roy同魚仔係咪有啲野？

今集阿呆錄音室唱Toy story好正
可唔可以cover多啲Disney嘅經典歌?
有冇人有同感?
推到啱channel睇到!!!!

柔係ytb條片留言話佢冇出軌屌真係仆街roy偷食魚仔？！

點解無出軌就係roy偷食
覺得如果roy同魚一齊應該唔會咁快狂出片
其實佢地兩個分手之後同第二個一齊都唔算係出軌

都係睇呢度姐 大家都係講下

突然諗起
肥仔都係「同前任分咗手先同芊蕙子一齊」

呢個真係唔知 又係無縫接軌？

差不多時間
佢之前有片講過

一週年

今日呢條片 好撚高質

睇表面又睇 又有深層意思

BTW 影到阿冰有D黑

偽毒呆又同魚仔情侶檔開LIVE
柔柔拳頭硬曬未

佢同魚仔有無做過愛

話冇都冇人信啦

吳春冰啲皮膚差到呢

呢集拍得佢好醜樣

Armchanel新片 唔知係邊到睇過

識玩緊係唔揀啦成日換畫好煩

我睇啲cm話抄微辣

我係fb d推薦唔知馬拉定台灣人拍過
條片下面都一堆comment youtube link 話落番個credit

我直接飛到56:30睇
哇屌，入鏡入到我以為佢唔係做幕後

hate左KOL100先好唔好呀?

好似喺微辣睇過 仲好似係雲吞條肥閪做大姨媽

好想柔柔出返鏡，好掛住佢
而家好睇唔順眼偽毒roy

大姨媽？想講好悶
但我會繼續支持

真係一齊左 仲民送俾女友果對鞋

啱channel啲花生又多仲要好睇過啲片

又係乜blue girl 又係natalie，同BLUE搶曬
成日自膠撈亂

之前咁多人唔信話看圖作文

柔柔同仲民一齊就梗嫁啦
只係唔知柔柔係咪未分手就仲民一齊
柒呆飲綠帽慘汁

柔堅持話冇我都信佢嘅
不過分手左冇耐就同到第二個人一齊
證明呢個人拍緊拖對另一半都係愛極有限

真

微電影做返自己咁？

大家睇吓啱青爐條新片

有冇人發現同以下呢套嘢嘅橋段根本就一模一樣

屌你老母啱channel
真係好意思話自己做creative嫁喎
直抄到咁都係自己創作？
你哋拍呢條片嘅時候 聽到啲對白覺唔覺得自己好撚嘔心啊？
[size=6][b][red]捨得落撚返credit畀人哋條片未啊？

咁都叫似 我都係你老豆啦

咪盲撐啦根本明抄

其實你有冇讀過大學同一句意思唔同演繹已經過到turnitin

你舉嗰On9例子jm9?你paraphrase都要落reference 啦

咁以後佢哋啲片全部搵其他人啲片攞靈感吧啦

而家先知阿Blue又係叫Natalie
阿Blue真係好gfable

話說睇黎blue真係同蝦叔一齊咗 佢新片有好多人cm話幾時煮俾蝦叔食 佢覆話咩可能要等好耐 類似啲咁嘅嘢完全估唔到佢哋兩個會一齊

呢條片佢地好好笑

蝦叔好可愛呀屌

點解arm channel 啲微電影高質過佢地啲一日一短片禁多

今集[吾識問答大賽]好豐富

蝦叔喺新嗰條微電影跑步嗰一幕好撚型

拍到好靚仔好有型

中間好似真係嬲左

連J都有火

牙J做主持好睇過做效果好多

蝦叔今集微電影演得好好啊
「我拖住你隻手個時 就知你個心係咪我度」好正
跑步嗰時又好型

蝦叔感情好真

Btw
借個位黎推下 手足原來有嘢想同大家講

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

如果蝦叔跑嗰幕配埋一路向北應該會好有Feel

Roy 係咪比柔柔帽左?

條女話自己無做錯到囉

之前都有巴打話佢經常換畫㗎啦

雜食性動物

不嬲

我都有見佢個ig post~~
同埋佢呢期出果D post 都好似受害果個咁~~
如果佢有新仔, 又唔會係咁放呢D 負~

最近俾人話抄片既兩條片係咪出自同一個人？

聽人講佢諗住另起爐灶

係啊 佢就來搞好個yoga studio

柔柔日日放負扮受害者

睇佢做yoga d姿勢唔係好靚 真係夠料教？

我身邊啲人都覺得唔得 但其實真係用實力咩啲人上佢堂多數都係因為佢個名 佢個kol招牌咁唔知有無仔啦 如果有都係因為⋯⋯

咪又係吸狗公
是撚但啦一向都唔鍾意呢個女人
自從佢同肥仔打賭完唔服輸賴皮之後就對佢嘅誠信有疑問

係走就快,後生個班冇邊幾個掂
賣樣賣身材既野,換件私生活檢點d既觀眾一樣會受

小弟個Youtube Channel更新左新片
今次仲要係講本土電影淪落人
希望有睇開Youtube嘅巴絲都可以訂閱支持下本土Channel

support

下條片做狂舞派

成日係度扮蠢 又咁多感情史 再加上佢編劇嗰啲片多數女主係player 都知咩料啦

鄧阿呆慘~

身材？

終於有人講
一路睇佢做啲動作都覺得唔係好順
心諗點解可以開班教

多謝支持
狂舞派我諗我都可以安排下去做解析
至於黃修平另一套作品
哪一天我們會飛都好值得睇

而家仲要開埋studio
呢個世界真係有名氣就做乜都有通行證

撈唔掂yoga嘅話
仲有個仲民包養佢

呀j做主持感覺好似資訊性強咗
個人感覺

陳麗柔食屎啦

講緊著泳衣？

咪又係好快散

係

唔知有無wow到
Blue認咗蝦條係男朋友
唔知點解鄧佢兩個好開心

係邊到認

Blue今日個ig story post 咗呢張相

跟住我有個同事口多reply 佢問蝦條哥影得唔靚咩
然後blue類似覆再鋒利嘅刀都有生鏽嘅一日

佢公開嘅男友而你哋又知嘅好似先得兩個
我又唔覺得咁樣有幾濫交
更何況佢同roy都一齊咗大半年
咁都算快散？

其實想知VINCENT點解離開???

推 正

我又唔會話佢濫
不過大半年都唔叫快？

又問

我真心唔知
佢IG又 又PRIVITE
係咪同MELODY 散左

所以離開?

無一齊過
佢係想全職寫劇本先走

佢話下條片拍大家成日問既問題，唔知係咪公開同蝦叔呢

我諗blue咁講得應該都唔介意公開
希望佢地開開心心啦

蝦叔幕前幕後都係食家
當年蝦條段片搵佢拍真係無揀錯人

又去人地酒吧打躉

送外賣~
派帽既都係驚比人派番

米媽最鐘意既韓劇跑

十足十果個Jumbo,去印度做個下Course就學人教人

應該都係條仔課金
0成本遊戲

食完黃糖食牙BLUE
唔怪之得唔洗諗金錢問題
有老軟食

上過點cook guide個黃糖？

唔係日劇跑咩

Ah Gi今晚條片

好睇高質

ahgi live

Ahgi 我愛你

好想奶阿Gi對腳

有無人知點解靜音會喺whizoo過檔去arm?
睇佢自己vlog應該係裸辭
唔通佢喺whizoo又有人事問題？

佢本身係whizoo係做幕前定其他位？

好似兩樣都有

估佢唔到

Very ok

其實我想知蝦條一個月搵幾多 講明先我唔熟呢行所以其實我未睇呢個post以為佢搵得好少但係點知睇睇下好似話蝦叔都搵得幾多下

佢果時應該係做pt幕後間唔中出吓鏡果種
仲記得佢儲錢果條片

今集二五仔其實好睇
不過好running man
連啲音效都係

armchannel 到底知唔知自己衰係許靜音身上
把聲又難聽
又底胸向前傾，特登show胸
你真係好噁心

仲有係出餐嘅節目都抄抄抄，你幾時收皮

兩個男一組 兩個舊女一組 兩個新女一組仲要無洗牌 ，擺明做馬

大佬笑死我，真係好似

講還講唔好貼圖

點解無咗 roy 同柔柔嘅

先唔評論佢本人 點解隻game規矩越黎越戇鳩

bro heavy taste

肥仔咁忍心睇住armchannel死落去?

根本都唔洗理隻game, 理條片背後想講咩都夠啦

4,5萬點都有既
接下Freelance都有

魚仔突然著到咁搏
同柔示威?

今晚玩咁大綠色力量
阿roy想表達咩

見啲人吹奏阿roy唱歌好
今日終於第一次睇唱歌個live
啲人真心覺得佢唱得好？
唔L係呀

阿Roy幾個月前個樣都正正常常
而家換咗丁眼鏡同埋塊臉The晒之後顯我佢好老同略樣衰

屌你老母
新片一見到許噪音就熄咗

呆對柔真係好大怨恨

次次聽完佢講啲規則都唔係好明

柔ig story

直線抽擊

花生

笑死睇來柔真係唔會再係啱Channel做

有酒吧佬照唔洗撈啦

可唔可以唔好咁 見到都將隔隔隔夜飯嘔哂出黎 好心佢 冇波就咪撚學人着到咁 啲男人見到都尻縮啦 你唔係覺得會有人睇住你個樣打飛機呀
如果你想學Miss poon 咁 就去隆左個胸先再着 人地係真心Carry 到

帶埋許乜鳩走啦叫佢

世界上總有口味獨特既人

肥仔睇到嘅話可唔可以請我

柔柔ig

唉屌你老母，兩個人既感情恩怨搵間公司黎玩
唔好啦大佬，邊個岩邊個唔岩我唔撚想知，我剩係唔想啱channel執

係個到食就唔好係個到屙,但連老細都係個到屙埋
成班等攬炒

呢個係樓豬？

真係打女人

嘩

我本身以為柔柔比人帽
見條偽毒成日孖住另一條女，
睇完呢粒花生真係...
一個咁快溝左條女，另一個又咁快溝左另一條仔
其實大家都唔慌好得去邊，辦公室戀情呢家野真係
睇怕柔柔都會走架喇

咁大粒核彈

打和啦Super

快啲上ARMUBUY買花生啦

呀roy打女人咁仆街

natalie.lychan #
事情發展至今，已經兩個多月。對於很多揣測與誤會，一直不回應，是相信公義總會站在正確的一方，只要繼續做好自己就好了。

只是，真相沒有如期大白，事情沒有變得更好。做錯事的一方，只想推卸責任，保護自己形象，甚至開始四處抹黑本人。其實作為一個成年人，承擔自己過錯，很難嗎？

而我自問，對於上一段感情，問心無愧。我沒有出軌，於感情中絕對忠誠，盡心盡力協助對方事業發展，甚至配合對方，妥協於螢光幕前作「上下把」效果，使對方得到更多喜愛。

畢竟曾經相愛過，何必互相傷害？對啊，但你先出手，我都有權保護自己。往日我馴服就似綿羊，今日我不會再害怕你。

以上說話，可能你唔相信我人格，但我用性命擔保，一切屬實。

睇唔出呀呆會打女人
柔柔好慘

如果roy真係有郁手打人
而肥仔呢段時間仲畀佢係咁開live出鏡
唉 呢個channel越黎越難搞

俾人打完幾日後仲出片做咩

貴圈真亂玩到出大事
唔想啱channel收皮

屌啦 先唔講係咪真係打女人
因為打女人點講都好都係唔啱㗎喇
但成件事由個乜野銀河把口講出黎係柒上加柒
之前先搞完單靜音自肥出黎
而家咁樣俾著我係肥仔都想有咁低調得咁低調處理啦
點個俾半個外人爆出黎 條友係咪想啱channel死快啲
再講 咁樣爆出黎唔代表係維護緊女朋友
真係出咗手嘅話 又咁大陰影黎講
根本一開頭就應該要捉埋一齊去報
而家又唔係搵唔到事主 明明都仲返緊工有幾難搵
傾又好兜口兜面報警又好 要做點都會做到
拖到而家先"話"聽日會去報
陰影越黎越大係呢個男朋友有份做成㗎
再講 佢講到識咗半年 人地分咗手五月先一齊
佢講就講冇野姐 自己梗係咁講㗎喇
但人地分手完極速一齊咗
事前少少感情少少曖昧都冇？我真係唔撚信喇
真係乜都冇就分手極速一齊個啲叫playboy playgirl

唉屌唔好搞咁多野啦
唔撚想啱channel執呀

聽日訓醒再追花生

屌我都想講 個MK仔做乜鳩 無啦啦爆出黎 定係其實係呀柔想爆多？但係佢哋咁樣爆出黎真係冇諗過啱Channel囉屌真係唔撚想啱channel執

唉
我今日睇二五仔睇得好開心㗎嘛

屌做乜鳩
啲風向轉嚟轉去
如果真係有打而CCTV影到 阿呆就肯定唔會咁講喎

華生
大家保持兩秒行車距離 好似metoo咁就唔好

又係喎 4月13打完 4月16 女方仲出片？

唔係話幫阿呆
但話唔定
推下fing開下
失平衡屎忽落地都當係
大家嬲得濟激動得濟大力咗
情緒又上腦嘅話
感覺上覺得有人出手打人係唔奇

而家咁睇肥仔唔係站左邊喇咩

姐係撐啊roy？

啱channel隨時一鋪收皮

ok 咁要留名等睇聽日報警

不過都係咁講
呢個男朋友拖咗兩個月先講會報警都一樣唔撚係路啦
就算唔係男朋友
見到個女仔朋友俾男友打都應該要叫佢拿拿聲報警啦

呢單野真係好撚痴線
Armchannel真係好多問題
喺度食喺度屙嘅結果
貴圈真亂真係唔係一個selling point
肥仔加油

無得拆 形象既野一鋪清袋

講得好！如果陳麗柔真係有陰影，佢咁樣做等同於向全世界公開佢女朋友嘅過去。就算要公開警惕世人都應該由受害者親自決定

但阿呆打女人就正一仆街仔

係呢件事上面睇得出新仔都唔係啲咩好仔，見佢ig係咁repost人地啲story，都唔襯呢段時間帶佢女朋友報警
新仔仲係咁話人帶風向，但而家似係條新仔係到帶風向

難得算出名又黃
觀眾真係好難儲
唔想一班咁有影響力既人收皮
我知啱channel一定有人mon po
無論點都好，為左香港一定唔可以執

點樣打成咁
同埋正路都唔會打腳啦，女仔最常就係露腳
如果真係咁打，只可以話係阿ROY on9
擺到明話俾人知佢打柔柔
不過都係切勿跟車太貼

Agger 又話幾大陰影咁都仲拖咗兩個月
而且聽日報狗仲po相做乜

啱channel加油

依家都費事評論太多，費事炒晒車，啲風向變得太快

應該係知道告唔入 所以唯有ig唱衰佢
擺明想spin開出軌

其實我覺得ig出post 都做多咗 不過睇得出佢真係緊張女朋友嘅 同埋應該有同陳麗柔夾定 咁算啦 佢哋喜啦
但repost story真係好撚mk 依家係要事實
唔係要人支持拉票

就算件事係咪真都好但係已經好確定一樣嘢就係個MK仔好撚有問題咁撚多時間點解唔去報狗？ 又話件事發生兩個月 真係笑撚死人 仲要而家公開左成件事唔係去狗屋而喺度玩i g

真係辛苦晒肥仔

屌 真
重要叫朋友 認同請分享

我覺得係
如果點解呢排咁多片有roy
我又唔信佢哋唔知咩事

真係人不可貌相，兩個望落都好人好者咁
假假地都半個藝人嚟
搞單咁嘅野出嚟，一定係是旦一邊收皮

仲民不嬲on9仔黎
以前同tomfatki有個合作既channel都係仲民搞撚到散
成日扮大佬恰人
人地整蠱返佢發爛渣屌鬼
垃圾友一名

仲要咁撚得閒喺道repost翻人地post佢嘅story
愈睇愈覺得佢冇乜腦

緊張女朋友都仲要拖個幾兩個月
等女朋友忍受咁多批評
都真係好緊張好男人黎

又咁講
係咪真係打女人呢個位真係有保留
如果真係打而肥仔仲攬佢嘅話
我諗呢鋪啱channel可以話係即時死亡
利申 目測我個人覺得肥仔唔會咁樣死攬一個打女人嘅男人

老實講對我嚟講佢兩個邊個收皮我都唔care，淨係唔想因為呢單野搞到啱channel收皮

如果報狗搞Arm Channel咁係咪應該要查下間酒吧有無違規？

呢個moment真係有CCTV先拆到

google下仲民 lihkg 大把佢既衰野

其實佢乜水 處理到成個小朋友咁

其實點樣打先會係打到咁
我要打打塊面唔好？

個人覺得應該係當日呀呆推撞柔仆街
但懷疑係激動得濟拉扯最尾仆街

小學生鬧交咁

呢個可能性大啲

肥仔取態都好明顯
唔係點會比roy個直播唱綠帽歌

講真
一邊話有cctv證明
一邊就話無打過

咁一齊等cctv囉
好似狗鐵咁
有片有事實

而且如果睇完片係有撻落地嘅 肥仔會唔會死攬呀roy而賭上成間公司咁on9

其實肥仔真係可以收皮,上次自肥件事已經ON99
今次阿屌對公廁郁手又龜縮,不如執柒左佢啦,
啲花生仲好睇過啲片

其實armchannel真係要有公關，
佢地班幕前個個都咁撚樣唔係辦法，好快收皮，
係，kol都係普通人，未到藝人，
但某程度上都係個公眾人物，真係要有番少少
節制，好似琴日咁，柔柔post ig story
阿J食水煙既相，
其實係好普通既事，不過
其實呢d野真係可以避免
大佬，小薯茄咁多小朋友睇，完全冇理人地形象
其實arm一直睇比人都覺得佢地好亂，雖然事實上未必係，但比人形象就係咁，仲要呢個形象根本都冇咩正面作用

老老實實覺得肥仔已經知道件事
應該係睇曬所有野再無條件撐
講真 擺曬上枱嘅分手 疑似綠帽 比人話打人 同傷手踭
咁肥仔好易組織件事出嚟啫 睇埋cctv 全力支持呀呆

自肥單野完左又到roy柔呢單野
我唔想arm channel 挽完執笠啊
撐住呀肥仔

琴日睇完陳麗柔IG Story見到阿J食水煙段片，都即刻心諗會唔會影響到人哋個形象

我淨係鐘意二五仔嗰幾個
其他人收收皮 唔好搞鳩啱青奴啦

柔柔呢單野誰是誰非真係好大粒花生
不過個仲民好心出少句聲，咁樣小學雞式發爛渣同害自己條女冇分別做人冇公關真係食得屎

Lm

我估係拉扯之後整親啦
Btw 一睇就知係戴帽
陳麗柔由903開始都覺得佢機心好重 功課又唔做 有意冇意就想sell個
唔明點解哩到d人咁buy佢

留名

Btw陳麗柔條仔咁撚串 到時開出嚟唔係 就兩個喺呢行都唔洗再玩落去

Roy同條魚玩到咁撚串先㗎啦喎

陳麗柔會唔會從此收皮

真係痴撚線 好心就醒少少 咪撚喺度食喺度痾啦

咁柔打男人仆唔仆街

分手前連仲民whatsapp同電話都無

咁樣真係會有人信咩

Btw Roy 換咗副金絲眼鏡好摟打

佢應該疊埋心水搞studio跟條mk過世

一月就上人間吧度宣傳
搵撚信

你覺得真係過到世?

而家條mk做d野玩高調
好似累撚咗陳麗柔咁
Btw 花生照食

如果靜音件事係未審先判嘅話，點解陳麗柔又可以被接受

其實放條片出來咪清楚哂
仲洗乜估邊一個講緊真話

而家熱戀緊佢哋梗係覺得會係終老

分分鐘過兩日玩完
條仔搞到件事好撚柒，仲不停引戰，
本身代女出頭冇錯既，
但條仔而家好似樂在其中咁

肥仔真係好撚慘 點都好我會繼續支持

屌你陳麗柔 一個月唔夠就同個垃圾mk一齊
話中間無野都唔信啦

當啲觀眾細路咩 愈黎愈憎佢

其實呀呆因為打人比人雪左一個月架啦
亦都真係答應左雪完會出黎交代返分手事件
所以係佢比人雪完呢段時間陳麗柔都同肥仔夾好佢會放一段假
等呆交代完，大家可以再共事先再返下黎
另外都就係因為打人事件，佢要比人雪
最後唱歌live 要交比一個唔識唱歌嘅on9靜音唱

不停咁起浪呀armchannel⋯⋯

利申： 唔好問我點解知，當我估又好咩都好
你地都可以睇返我個timeline啱唔啱

肥仔真係好慘
連續整兩單大野出來
已經冇乜廣告

肥仔ig出左po
睇落都拆唔掂

男方話識左佢5個月
女方就話2個月前都未有男方電話同whatsapp

邊過到世
仲民之前搞Huge, 到後尾有個女朋友, 到之後間galaxy員工, 有邊班唔係一年半載反面

咁其實要點樣先計出軌
就算陳麗柔未同阿呆分手嗰陣有同仲民WhatsApp傾下計咁樣又真係計出軌咩

sorry員工講多左, 呢句收返

咁樣唔算
roy有冇打佢都係unknow
不過佢地識左半年
女方話分手前未有男方電話同whatsapp
咁睇公眾信唔信架姐

個仲民真係好on9，係呀話緊你呀柒頭，知你睇緊啦，搵成班mk去公審人有咩意思

證據你又無，得把口同啲所謂傷勢，得圖既我話係你打陳麗柔都得架啦

大家都知肥仔係咩人，如果真係有片證明阿呆有打人我唔信佢仲會比阿呆留係度囉

唔計出軌，不過證明佢滿口謊言姐

推呢個
如果4月13號係打到重傷
三日後 4月16號繼續出一條關於佢地拍拖嘅片
講緊係自己私人channel 唔係啱channel 出唔出決定權喺自己手上
片出咗之後仍然有繼續覆comment
係咪合理反應大家自行判斷

拉扯哩個詞好鬼
可以本身一個男咁捉個女 令佢受傷
講到雙方互有出手咁

利申唔知今次邊個岩，但係睇到哩個詞成一年，都係濫用暴力個方常用咁講就當無事咁 好仆街
明明單方面受傷

追完d post
覺得哩邊憎佢既係大多數喎
基本上無咩人支持佢
就算佢今次真係俾人打⋯

不過個人覺得 有人偽毒派帽都有機會
相反
如果女方俾人真係打 佢搵第二個男 我唔覺得算係派帽

之前識個女同事 成日俾男友打 推佢落地
我真係手踭 同腳會傷晒
同佢地po張相好似
個女同事驚到唔敢分手 唔敢報警 打左年幾
直到有個男出現 真係令佢覺得可以保護到 先敢分手
之後俾個男纏左幾個月 先逼住報狗
其實俾男友打個d女 有時真係會驚到唔敢自己反抗
加上 有時身邊既人 講叫你唔好搞咁大件事之煩
就會俾人拖到無件事咁

講明先 我唔知佢兩個邊個岩
我純粹講下以前遇到既事
我食下花生only

係肥仔手 佢態度上又明撐roy
要還清白 一早放左片 或者講明柔講大話啦
唔明點解佢俾件事慢慢拖咁耐

雙方都同佢單獨傾完
之後淨係叫雙方上去傾掂佢
話兩邊各執一詞喎
D處理方法唔知想點
擺明兩個最多留得一個
佢又一早選擇左

女方應該一早有要求男方 限期內要做一d表示
男方唔制 繼續拖件事 先嘈到咁勁
肥仔見到咁先又表態 真係

今次如果唔係女方生安白造既話，
哩個channel 真係收得皮

以你所講
即係男方打完人
唔肯跟之前講好左 夠期出黎交代
女方忍夠 先發生今次事件？

條女前言不對後語wor

佢講到分手之後先識mk就知佢講嘅嘢唔洗再理

程人富阿j童童like左陳麗柔ig post

明明johnny depp 就係例子 咁多人照屌左先

貴圈真亂老闆做壞規矩嘅回力鏢
成個channel佢同蝦叔嘅片最好睇 不過其他都唔差 希望捱過呢一關啦

無wtsapp不過係酒吧摸左幾個月
啲語言藝術同港共話無係poly拉first aid一樣 無係poly入面拉 根本入唔到去就已經係poly出面拉哂

條女應該有妄想症
俾人打完 咁快有心情拍拖

挽你老母咩

追完Post

1. 1月就去Galaxy打卡幫人宣傳，但係話到2個月前為止都未有新男友電話同WhatsApp

2. 報稱4月13號被前男友打到重傷但係4月16號仍然透過個人YouTube Channel Upload兩個人放閃嘅Video，不斷回覆放閃嘅Comment

3. 新男友聲稱5個月前認識女方，但喺對方分手之後先「深入了解」；另一方面話知道女方陰影好大，但當時唔即時報警，甚至到琴晚都唔報警，而只係喺IG指罵前男友
[url]
[/url]

上面好多人都講咗，如果我係受害者，4月13號被另一半打到重傷，先勿論會唔會報警，但一定唔會重有心情Upload條放閃片上自己YouTube Channel囉

又，新男友話對方一齊時無Flirt對方、無派帽畀前男友，而係等分咗手先開始同女方「深入了解」⋯
好奇一問，得嗰個零月時間可以點樣「深入了解」完再咁快一齊？
就算當真係講得通，但係女方喺4月16號重喺私人YouTube放緊閃嘅時候，2個月內咁快搭上另一個男人，重講到已經互相了解得好深入⋯你當公眾係三歲細路呀？
如果咁快可以同另一個男人投入另一段關係，咁你本身對上一段關係用情都唔係好深姐？

我唔係擁護阿呆，但係自從肥仔減肥條片開始，我就一直對呢個女人嘅誠信好有疑問，佢講嘅所有說話我都只會相信2成

3. 新男友聲稱5個月前認識女方，但喺對方分手之後先「深入了解」；另一方面話知道女方陰影好大，但當時唔即時報警，甚至到琴晚都唔報警，而只係喺IG指罵前男友

呢個好笑
屌佢啦都已經放哂上網要開人波
唔通狗屋有working hour嘅咩 仲等
有料就即刻去報啦

講到有cctv又剩咁
「如果」真係有
肥仔/高層就一定會睇咩事
有打女人都攬就真係gg得喇
會唔會冒咁大風險留住一個俾cctv影到打女人嘅男人
再講 肥仔講到陳麗柔聲稱自己被locked
加雙方都堅稱只係拉扯
其實可以自己私底下搞撚掂
所以結論係 條on9星際男想搞大件事
啱channel扣50 阿呆扣50分
但陳麗柔同星際男會扣100分
都唔明啲老mk個腦諗乜鳩 好地地唔得嘅

分析得好好

大佬有睇arm channel 片個d都知肥仔係個認真均真 成熟ge人

佢都講左話以為之前有共識咁解決左

點解仲要無風起浪係為咩呢？

好老實講 我唔算係arm channel fans 但真心唔想作地玩完

好地地搵番肥仔同蝦條哥做主打咪好囉 d女人真係麻撚煩 間公司前前後後都有d女員工搞搞陣

已經少左咁多廣告 armubuy又搞唔起
陳麗柔自己有路數走之前
比佢條mk仔搞到公司咁
如果13號俾人打16號仲出閃片
就算較左時間出 都無野咁繼續回閃既留言
同mk仔前言不對後語
肥仔post意思係而家係女方唔傾？
睇完d相如果真係打到咁無理由仲留roy
Ban姐米媽仲其他人之後仲可以同roy笑笑口拍野？
成件事好難信陳麗柔同條mk仔講既野

真相已浮現

條片真係點講都唔通
老mk搵埋自己啲mk去未審先判，人格謀殺人

放上庭度佢哋兩個絕對係不誠實證人，仲要違反邏輯

其實真係有打佢嘅話 條八婆要追究自己報驚咪算 玩公審為啖氣多過要公義 睇條mk個死樣如果係真打女人佢駛撚係到成晚打嘴炮咩 條女咁樣搞佢前公司如果同肥仔無仇口真係好難做得出

自行判斷

又可以block多個channel
呢d位都跟車太貼

佢哋幾個識陳麗柔實撐佢先架啦，就咁睇陳麗柔既post真係好似佢岩撚曬咁

Mk仔以為自己媽有型保護到女朋友
但咁公開對女既真係好？定咁會令自己形象好？
而家搵到咁多唔夾時間既位
識左5個月定2個月有無野佢地兩個自己先知
我自己覺得柔呢個女仔唔簡單

如果自己條女比人打
仲忍到唔郁手
鍾意極有限啦
呢對狗男女結到婚咩
最多咪幾個月貨仔
比人屌厭左就飛架啦

我又見唔到有like嘅

由我角度出發陳麗柔個朵點都花
係差在佢有冇真係俾人打

睇你點定義做打啦

睇ig 見有人講 點解4月13日比人打完4月17日youtube yoga live 見唔到手既傷痕
個傷咁深幾日就可以冇事再者比人打同分手加埋既創傷應該好嚴重，仲可以笑笑口做yoga 我自己整親做運動 痛起上黎都好難一路做一路笑 特別咁多傷痕既時候掂2下都痛。

單方面拳打腳踢
唔係互相拉扯

又唔好口講
陳麗柔都like咗肥仔個post
明明肥仔講啲野都幾明顯對佢比較不利

講漏咗，肥仔個Post話有邀請過女方再返公司解決呢件事，但女方同老MK拒絕咗。
如果係想解決件事、想還女方清白嘅話點解要拒絕？
如果新男友講到女方咁大陰影，點解會由得件事係咁發大？
知唔知咩係「二次傷害」？
而家個感覺係女方同老MK想帶風向到Arm Channel同Roy各扣50分，然後打造女方做受害者加100分，令大眾同情佢之後過幾個月紛紛走去報佢間瑜伽教室Cap水多啲
不過件事隨時會有反效果，反而令女方同老MK各扣200分

對陳麗柔絕對反效果
本身陳麗柔間yoga studio都係靠佢既名氣去吸客架啦，唔通佢飛過走學果一陣會變大師咩
依家個朵臭撚左等執，之後老mk玩厭左之後睇你點

你就心水清
Roy有冇閃卡
有就公開埋

唔信係公司咁撚狼死會冇人出聲
結論女方鳩up多
Unfollow先

奶共小背心個妹？

依單野明眼人都唔信陳小姐
佢個底真係太花

大佬咁公司片 就算死老頭死老母都要出架啦

好似係自己youtube channel, 唔係arm channel

出當係公司schedule，覆comment唔係啦掛
好難想像一個岩岩比人打完既人仲可以覆到自己蜜運中咁

upload唔緊要
見comment like咪算
做乜仲要扮哂sweet咁覆留言

btw狗屋係咪office hour開工喇
唔知幾點會去報警呢
唔報正契弟呀

蝦條最識玩，阿blue離開 armchannel
唔知關唔關比蝦條溝到手事呢

魚仔唔係有仔架咩
又sp?
屌亂到

一月己經去人地間吧玩啦
扮5月先識🤣🤣🤣
扑左幾多轉都數唔到咁濟

咁有趣既，不過仲未知咩事

點解呀妹會咁差
雖然家姐都麻麻

佢自己個人channel 個人片黎，Armchannel 係冇

有古怪

係咪真
同Kate 襯d

蝦條把口咩女都溝到LA
又有才華

先勿論邊個啱邊個錯 廢事炒車
但仲民狂repost人哋嘅repost真係好mk

肥仔真係慘
本身公司都走緊下波，仲要比感情糾紛影響
依家仲比個外人mk 仔玩大佢

陳麗柔夾埋條MK 仔。 set armchannel snooker。呢D咪養狼狗咬心口

晨早鋪定哂後路比自己走
再一野ko舊主

蝦條哥同blue好襯 想睇佢地拍片放閃

點擊率實爆

啲人重點係都要放係柔柔出軌
呀Roy無做過任何野就唔洗比肥仔雪成個月啦

咁講 雙邊有爭執
收埋哂兩邊
話係雪又好 想佢地+件事冷靜返又好
都係正常做法
又唔一定有出手打人先要雪嘅

蝦條哥其實同邊個都襯架啦
鐘意佢同kate姐多D

似係真，阿Blue 個channel D 片蝦叔幫手拍，而Blue ig/YouTube channel 由年頭起，成日會like提起蝦叔既留言，有人問蝦叔係咪佢男朋友，Blue 一係唔答，一係答D曖昧野，仲有次蝦叔留言之後Blue 答係你鍾意既性格。又有晚肥仔同阿Gi live，講起同有錢既另一半拍拖，都有暗示佢地識既人之中，有另一半係有錢。不過有次阿波做live，有打比阿Blue 問佢男朋友咩樣，阿Blue 淨係答左句你見過架，係未公開定真係唔係蝦叔就真係唔知。

拍拖系列兩條友係度講黃色笑話

收收埋埋都好既 佢地開心咪得
好過依家比人講緊果pair
不過蝦叔同kate真係好襯 韓國都去埋 睇哂佢地之前d live 玩酒game果到其實都知收收皮

屌啦星 岩岩睇番正撚到

蝦條：男仔搵窿係在行d

其實女出面大把，過到呢關，以後簽人寫合約要帶曬頭盔保障公司利益先，咁玩法間公司行唔到

靜音終於可以抖下

Kate姐感覺好假扮傻 似係要對方付出多d
Blue就自然d 睇佢同自肥段片睇得出佢有自己諗法
同佢一齊應該幾開心既

阿Blue 份人感覺上真D，佢貴婦feel 但都成日係鏡頭面前爆粗同講咸濕野

工作還工作 邊有得話比人打完 就唔放片
人地有KOL約 幾時出片係公司決左

佢放私人Channel
Arm Channel無架工作

就算真係有郁手 完全係情侶糾紛 自己私下解決啦 拉肥仔同公司落水真係仆街 雪又雪左呀roy 公司仲可以點做

條女仲要夾埋個mk玩大 仲話要報警 就算瘀傷係真 都係推撞 你話攞把刀捅9你就報警姐 肥仔以前擺到明捧你 一野ko返佢

咁大個人呢啲兒女私情自己解決啦 咪撚攞出黎講 等公眾做判官

阿roy琴晚先同fish係arm channel大台開live唱歌講綠帽
咁都叫雪左咩

係咪得我覺得啲傷痕係女方同老MK夾手整出嚟／啲相唔係佢本人

上面有人post左肥仔ig 話大家傾好左內部懲罰roy 事實上佢都消失左一排

當然可以炒左佢 但事實上呢件事係情侶糾紛 完全唔關肥仔事 佢唔想咁冇左2個人都情有可緣 你係上司 2個下屬情侶嗌交你最多你咪做和事佬 炒9人你要賠錢

my only comment is
the wound is not defensive wounds

瞓咗無睇
女方同老MK報咗狗未

之前蝦叔係同阿J食飯嗰條片講過佢想高調做事低調做人
所以佢哋應該都係收收埋埋㗎啦

我個fd話見過蝦叔同blue拖手

啱channel今年係咪犯太歲
好似係咁爆啲是非出嚟
希望蝦叔可以幫手沖下喜

blue好賢妻良母feel

蝦叔同Kate姐拍片真係幾有chemical
不過蝦叔應該自己知佢追唔到Kate姐

玩酒game果知都知啦
直球到咁都比人推

阿roy語言偽術用拉扯二字就當自己唔係打女人
我當你真係嘈交想推開對方 你唔識就力？EQ係咪差到咁呀

最慘係肥仔
你哋班人處事成熟啲好冇
唔好搞埋公司啦 屌 累撚死街坊

自從仲文同Huge 個班人分家, tomfatki 攪到有聲有色,,MV上到熱門,好多片高汁過以前huge d尻片好多,成班人本身都有料,但迫住聚焦落返仲文到,拍咁多年都係得幾萬follower
我睇唔到跟個過氣mk一齊做,有咩前途,本身淨係識買名牌,拍片又廢,得個殼

拉扯可以係捉住手腕拉住佢，唔一定係推撞
如果咁樣又唔算打喎

如果真係好似佢咁講情侶拉扯我又覺得唔算打既，例如個女仔分手想走，個男仔唔想捉住佢。咁樣既拉扯又算唔算打女仔？
當然佢就咁講拉扯係空泛既，但件事可能會進入司法程序，唔講得咁多掛

擺明柔姐唔會返轉頭咪玩串個party囉

Armchannel抄襲人都有排講喇
係唔知點解無乜回響姐
成條片都係抄返嚟

當4月13唔知推佢定打佢啦 搞到手踭瘀哂 4月24 live咁快冇哂 即係點 好撚亂 信邊個好

4月17都有條live 咖都冇傷

之前有個fd 出去玩，佢同個女仔fd飲大咗，條女係咁冚佢，佢推開個女仔一下，之後條女就周圍唱話陏手打佢

結論係啲女人對郁手打人嘅定義係唔同啲，同埋唔會理你啲咩前因後果

所以各位男士小心啲啦

如果真係拉住唔會瘀到咁掛

成間公司d人都喺度食喺度屙你睇下人地微辣，多幾倍藝人都無呢d野。

唔理邊個真邊個假 個mk警已報 啲私人事玩到咁大 真心癲

等咗成晚成朝 狗屋開咗門真係報咗喇？

呢D咪傳說中男女平等

將貴圈真亂發揚光大

Kate d 戲咁屎
又多死角

星河人ig story講

肥仔請太多MK底既員工喇，要搵d成熟小小既， 起碼蝦條哥呢隻啦。。

所以個問題咪去返條女有無講大話

你唔好老屈佢語言偽術喎
佢直接話冇打過佢，只係拉扯
你依家係假設佢係有打人

其實如果係要報既就私下報啦放曬上網屌完人，再報警真係好on9 未審先判。如果最後証實阿呆打女朋友既，再上網屌都可以。比人既感覺mk 仔帶風向 攪9人間公司
依件事對mk 仔同柔柔好反感

100毛夠抄到上市

警犬夠話適當武力
好好地點會有情侶郁手郁腳
喺連登女人就是原罪

係囉好地地點會動手
阿呆有精神病？

曾經睇過留言 有人提過阿呆eq唔高

所以無再睇100毛
但arm channel 咁做真係有d失望

啱青奴開始無貨賣 晚晚開live

啱啦開live講咩事

今晚九點定十點

入左法律程序應該唔會多講了

打完官司應該就會知真相係點
食住花生睇戲
呢家估來都冇咩意思

如果真係報咗狗嘅話

想睇佢咁大支野真係報咗
但又唔想啲狗搞埋啱channel
唉屌 mk仔麻鳩煩

班狗上啱拎證據見到咁多文宣
肥仔真係唔知點算好

真 實放軟手腳查

咁我寧願啲狗放軟手腳喇
好過咁認真乜都要查 到時仲麻煩

自肥單野係點???

果條死MK真係好仆街
ROY真係好似冇咩點出POST講
但MK 就不停攻擊

IG好多人圍攻 柔柔
ARM 青奴 混血肥仔 真係慘
冇咩廣告 ARM U BUY又未必成日有人買野
又要處理感情問題

雞柔是抵撚死的

今晚無直播？

佢扮工大作戰 真係話自己同一時間 會一腳踏幾船

肥仔單拖直播 屌 佢真係最慘

榮光

肥仔仲係要堅持1日1片,局內人梗係睇唔出質素差左悶左啦

有無人覺得下面呢個cast係最正
混血肥仔 芊蕙子 蝦條哥 自肥 kate blue gi melody judy

Ban姐呢

Ban姐+蝦條
肥仔+Gi
蝦條+肥仔

每日條片都出自唔同手 揀番岩自己口味既片黎睇咪得囉 點解要強求人地改policy 多元發展都要時間 唔岩睇咪唔好睇 如果仲頂到咪代表佢仲有佢既價值係到

肥仔自己都講左, 唔啱睇, 唔洗夾硬睇
啱睇呢, 就可以讚賞下

佢都講左覺得差咪唔好睇
人地創作理念黎
觀眾可以比意見但佢冇需要樣樣跟

蝦+any

頭先睇live覺得佢太固執
咁落去咪只會愈黎愈少人

觀點與角度姐 有邊個唔知賣肉賣女多view 人地都講左armchannel 個定位唔係只係得娛樂

如果目標係想放多啲人出黎上鏡
而又真係有咁嘅人手
一日一片冇問題
大家都要出片先會知自己有咩問題先會進步
黎黎去去都係兩三個出片又係會悶

其實肥仔唔係固執，而係話我哋既批評太虛無縹緲
一百個人對條片有一百個睇法，佢無可能接收得曬，所以叫大家用view數去表達，唔鍾意就真係唔好睇，等佢知道邊啲片既質素有問題

自肥 blue走左
Kate姐睇怕都唔會再點係啱channel出現

黎緊應該多數都係gi+jacky

慘乜 佢都有責任㗎 根本比太大自由班細
上次奶完嘢仲未知驚
今次導火線又係live

啱呀 我啱啱都unfollow左
聽得出佢太護靜音，我唔係想佢放棄靜音
但係你作為leader真係抽返身出黎睇
佢正正就係做唔到呢一點

我諗肥仔真係好著重創作自由呢樣野
只要條片冇咩特別問題
佢唔會去改動任何野
製片個個想表達咩就係咩
呢樣固然可以俾到好大自由度創作人
但係條片好唔好反應就變咗聽天由命
最重要係令到啱Channel變得好冇方向

其實如果唔睇條片 係唔會知條片唔好睇 咁點樣用 view 去表達

自己條仔玩死自己公司
公廁玩出火

但如果間公司愈做愈大去到足以支撐一日一片，本身都無可能每條片都落手跟

其實依家個個性格同擅長嘅題材都好唔同，都真係算做到佢live咁講做到唔同題材嘅片，只不過係新d嘅人係要時間pick up，有d本身無拍開vlog但都已經好大進步

唔知點解我覺得肥仔都幾似雲加
依個時勢限米煮限飯你仲要佢揾到十個蝦叔lv嘅人根本無可能，嚟緊柔柔走埋真係要靠d幼齒加倍努力
我覺得佢都有盡做帶新人做節目，希望新人圍內都再積極d交流下（好似好少返office聚到）同埋自己研究多d其他channel/外國channel d唔同技巧

重量唔重質
睇肉睇女 做咩要睇armchannel?
D 女又唔係特別靚

admin係可以睇到自己條片個瀏覽程度，有幾多人係睇到咁上下就熄左條片冇再睇落去，有幾多人係睇晒 （好似係

覺得蝦叔同Kate係演幕上夾
但性格似係同Blue夾好多
同埋樣黎講Blue 都好好

加埋Jackie

幾襯 好似樣

咁都係得一兩個唔正啫

肥仔岩做創作人但唔岩做老闆 初頭堆微電影係真係唔差 但後來唔知係江郎才盡定點 每日咁出片 其實真係會悶 個個為左交功課 做既野好極有限 唔係因為批評虛無飄渺 係因為整體就係悶
最大問題係 如果有條大水喉射住 咁你鍾意點玩都得 但依家客都冇 都唔覺得自身或者公司有咩問題既話 好難適合做老闆 做番創作人好過

聽得出佢太護靜音
↑
佢講咗乜

我無聽頭聽尾，中間唔得閒無聽到，但就我所聽到既又唔覺佢太護喎，佢又無否認抄呢件事
只係話佢無可能每條片都去跟足，佢都加左句如果抄足既係無資格做創作人
可能佢哋內部已經屌鳩左靜音，呢個時候無理由仲公開講搞多樣野煩自己既

正解
肥仔仲唔夠多野煩咩
呢幾單野其實佢算覆得幾得睇喇

其實本身靜音加入時, 已覺得佢個外型唔係好夾armchannel, 唔係女神type
後來睇完有佢既片, 覺得佢勝在講野夠放, 無乜偶包 (同armchannel其他女仔比), 就慢慢都欣賞佢性格

至於性騷擾, 佢公開既方法對vincent唔太公道, 最好係經過公司調查(如果有呢個機制), 先至公開咁講, 唔知肥仔有無好好處理過呢個問題啦, (希望佢有) 因為如果靜音去平機會告, 其實公司都有責任, 可以告埋公司 (肥仔加油, 頂住啊!)

靜音既處理方法係會對vincent造成傷害, 但係佢個人感受覺得被性騷擾, 旁人好難去comment/否定, 你唔係佢你唔會知有幾討厭...所以見到有comment話 "ABC都有講咸濕野, 點解靜音唔當係性騷擾", 我想講, 講呢啲野真係好睇關係, 地點, 場合, 尺度, 好難話人講我又講就得, 又唔好一句否定佢感受

Kate姐終於再出場

想知小薯茄班女仔 幾大

25附近？

童童個樣真係好細佬女

燈到

有friend係阿冰中學同學
應該23 24左右

kate姐
幾驚以為睇唔到

今次最後一次

童童好似未Grad 細路女好正常

自從睇左呢個post 後開始留意小薯茄
開始鍾意左佢地

kate姐同蝦叔冇喺埋一齊真係有啲可惜

利申blue打手，但kate姐拍拖系列太深入民心

大電視嗰集笑到癲

小薯茄正呀兩三年前已經開始睇

其實去韓國果次係咩job ? 定真係就咁約埋去韓國

邊條片？

Ah Gi> 童童>>> Others>>>>> G柔>>>>> 許噪音

應該係Sony，條片最後有唔明顯咁賣到廣告
印象中個陣係韓國有event

牙冰讀咩U

Arm channel儲左半年錢,終於請得起KATE 姐一次

語言上聽到佢其實好有自己管人同處理呢D事既一套
佢強調大家係朋友關係
所以觀眾意見佢覺得岩聽先會考慮改
如果佢唔認同佢都話你可以唔睇

麥師傅個女

睇咗armchannel冇耐 請問melody男朋友係邊個？

邊個Melody?

唔係叫米露迪咩？

Arm有兩個Melody

Melody Ma既話應該係呢個

唔知原來有2個melody.. 唔該哂btw

係 仲有大J同肥蛙

ah gi>>>>>>>>>>童童(付出好大）
>>>>>other

大埔發記士多執之前幾日（31/12前），見kate姐同人拍拖撐枱腳，嗰個人當然唔係蝦叔啦

踢呀j走啦
愈做愈無定位
又要食水煙教壞細路

邊個係j

agger，好地地痴埋去班蒲精度

阿J就是撚但啦
無定位人又柒

邊個係呀J?

小薯茄既人

有冇人同我一樣覺得ah gi 個樣似係好高既人
但點知ah gi 對比大部分arm channel既女仔都矮
jackie反而個樣似唔高但事實好高

Ah Gi背心短褲

講粗口都教壞細路

打個冷震就冇事

踢唔踢佢都唔紅
冇咩所謂
都係睇大軍同童童兩個

Jackie個樣似細粒 睇片先知咁高大同橫橫地
睇Gi個樣估唔到係細粒人

冚包傘上電視

千蕙子呢啲真係好女人好老婆

日又要做 夜又要搞armubuy 仲要湊小朋友

呢啲真係娶得過

唔似啲臭雞搞三搞四

BAN姐個片頭世界級

睇番星期三米蝦jacky個live 最尾好sweet

有條片她講過好少湊B

成熟

重要而家大完仔真係變咗大奶奶

小薯茄終於出微電影

睇到armchannel既廣告好感動

兩晩三個廣告

smartone 5g廣告

好hehe呀

賢娘淑德feel
係唔識煮野食

今日條片開頭以為係咖啡廣告

ah gi轉咗新髮型

係得 armchannel 先可以
其他嘅會 dklm, 然後熄咗佢

今日又有廣告

日日廣告都唔緊要
反正廣告都拍得好好睇

下星期有得見Jackie 同米媽

大學緊 堅係細

岩岩先得閒睇番琴晚live
Ah gi 我愛你呀
我決定要開番個ah gi fan club

Arm channel唔係黃既話一早比人屌到仆街
d片左抄右抄
一日無限loop炒微辣六毫子講夢想果條
之前有幾條又係比人發現係炒微辣

咁都叫抄嘅話
爽手叫你個六毫子公審

要咁講其實全部都係抄死亡無限LOOP啦

之前兩段係抄，但呢段明顯唔係喎
同六毫子果段一樣既得無限loop，呢個概念幾十年前都已經存在啦

抄 定 參考 定 自創 都好
最緊要armchannel真係高質

Jackie

好似成家都好fum 好羨慕

斷片個flow 其實可以深入啲淨係focus一樣嘢
後尾嘅內容太unexpected

btw我覺得鍾意jackie嘅人都會鍾意呢個女主持

jackie style 九唔搭八
不過夠on9我鍾意

阿Blue 係咪係蝦條哥IG 插旗

最尾個提示，玩9jackie

ban姐黎？

rules 依舊好差 btw有米蝦就睇了

衞訊好似係藍

This

屌 個規則好on9
臨尾咁樣一下就踢爆

其實D 提示淨係比一個人睇根本無意義，最後都係講返出黎，同埋爆Jackie 出黎，兩集玩既野完全無意思 根本應該隻game 應該淨係比贏既人睇提示，再由個個人帶風向，咁先係估

是日重點係個片頭

最尾都係蝦Jackie
同埋可唔可以唔好次次都講哂啲hints出嚟

其實個片頭係邊個諗 d動作拍到好似弱智咁

除左AhGi

每次睇呢個綜藝都火撚滾
猜包剪揼咁求撚其都算，原來成個節目都係玩鳩jackie，呢啲唔叫綜藝，叫整蠱呀屌你老母，有冇諗過玩既人既感受呀
上次就玩鳩蝦叔，今次就玩鳩jackie

又話唔可以共享 最尾又叫人講晒出嚟on99

隻game都on撚9
猜贏包剪揼就6000蚊
都算 本身蝦叔都話估唔到
仲要有QR code開估埋

猜都可以唔係大問題
強如running man都成日用運氣game決定

重點係話唔可以share tips
但又講哂出黎 唔知係玩家自己決定講定點啦
基本上一share出黎就好易會好似米媽咁諗
唯獨冇tips指向jackie
同埋俾埋code scan
咪即係猜贏咗夾走jackie嘅6千蚊
可以自己揀scan 唔scan
scan就夾走一半錢
唔scan都估中可以拎哂 咁都睇得順啲啦

如果唔出qr code都叫做有得玩下
一出qr code簡直直接判jackie輸

本身都好地地 越整越9 簡簡單單估邊個二五仔咪得 提示唔准share 唔好咁明顯 同埋唔好俾觀眾知 一齊估

本身好鍾意睇armchannel綜藝玩game
但今集真係睇到成頭問號
根本唔係一個game黎
所有野都係melody帶住曬

Ah Gi講埋波 真係無得頂

我都係

睇完反而好感度up

小薯茄段微電影反應好似麻麻
擺左幾日7萬view都無

7萬views都叫少

睇嚟大家都對小薯茄期望高過ArmChannel 好多

on99 melody

咁垃圾嘅玩法都可以比靜音諗到

小薯茄D view 數又真係普遍多過arm channel 但係arm channel 規模大好多

搵得armchannel落廣告唔駛諗啦

How to join

有無人發現呢2集二五仔唔連戲
Vectra上集無鬚，但係今集成臉鬚

雖然25 仔呢集最尾有d 99 地，但見到蝦條贏睇到自己都開心

dllm Jackie 好慘

呢啲咁情況其實真係好難講
可以係間鋪嘅店員/店長決定
不過理得佢藍定黃
你話走去佢門口跪求佢落廣告就話姐
落得廣告俾得錢armchannel咪由佢
有懷疑最多唔幫襯 反正錢已袋

全能到仆街

山齊士

咁姐係玩鳩jackie?

最尾以包剪揼去完成，我真係笑左。
可唔可以唔好甘是但呢？
你玩畫鬼腳我都無甘不滿……
同埋反正中東佬俾人掉走左，其實可以俾秘密任務佢去搵清泉出來番生都好……
浪費了個設定，睇多D韓國宗藝啦！

kate姐個頭做乜鳩

今集個bug反映出準備不足

你都知3個人一組 是但一邊贏都理應有3個提示
唔應該會有唔夠提示 玩完一大餐用包剪揼嚟分勝負

其次獨吞冇風險 共享冇著數 冇理由唔揀獨吞

再者最後蝦叔個提示太明顯 唔應該俾QR code
直接睇答案

咁多集二五仔set rules set得唔好個問題依然係到
集集都比人屌仲好意思話自己有修動
講緊你啊許靜音

喺kate姐 ig 個post入面，蝦條d現任，前度，緋聞女友一次過出晒嚟留言

今日條片

成枱麻雀都夠腳

連豬喺armubuy有得買

armchannel又贏

片尾幾時cut 走個八婆架
成日都啱啱好睇到快啲黎armubuy買野啦接住落就係佢

最新果集二五仔on9到明撚鳩Jackie

薯茄d綜藝好睇好多

炒左都未cut

我睇到個陣心諗: 唔撚會尷尬架喎又 笑死

乜佢原來真係咁重女

不嬲都係 依D咪識玩

蝦叔真係食親都正嘢

把口得

黃糖，k姐，阿blue 都有留言及回覆，加埋米露廸like左個post

28號大坑有米媽jackie ban姐

尷尬, 不了

FB見到肥仔炒車 好彩人無事

佢呢排真係好黑仔

補圖

Ah gi新Post好正

隊人尾 多數奶野 真係黑仔

唔知肥仔係咪比人隊後面

印象中佢係黑色/深色車黎

架BMW係佢，但唔知佢後面仲有無車

咁可能有
最左邊灰衫傾緊電話男人可能係第三架車人

我淨係見到千蕙子
算唔算gay test

佢今年真係好黑

jackie紮頭髮係靚啲

蝦叔玩得好hea, 亂咁畫既

今日條片最尾一句
咁啱定特登呀

防人之心不可無 睇cctv ppt轉去macbook
靚抽呀

咁岩定特登同ppt轉去MacBook點解

仲係冇人講到

我get到係個ppt由「公司」轉左去「自己」既macbook到

咁抽緊乜

Blue 真係現任?

仲有macbook 個wallpaper 係galaxy

抽陳麗柔由ARM轉去自己YOGA STUDIO

抽咩都好，肥仔講得出跌左落河都知一定無fd做
不過陳麗柔條臭閪仲可以繼續厚顏無恥去like肥仔啲post過多幾年佢又可以演繹一個肥仔對佢唔住既故事架啦

利申左先，無睇一排啱channel

呢家阿blue 走左，jessica係咪走左

係 我都係睇番blue個channel先知有jessica依個人

連佢都走埋

而家個髮型真係好唔掂
紮咗頭真係好睇好多

係
Blue認咗
同埋都半公開

蝦叔連杜小喬都約到

杜小喬好似唔同左樣

有認到蝦叔係佢男友咩雖然都似架啦

有呀
你ig dm問佢佢會認

竟然搵杜小喬亂影 感覺佢家左好多

今日集私了吧

靜音肥撚到

咁單身既男女應該入arm channel 做 公司細細但整左4 pair 出黎

完美演繹貴圈真亂

化咗個影相妝
但蝦叔拍片加咗美肌搞到個妝太勁
配埋個髮型搞到好似阿嬋咗好多

小薯茄都開始拍微電影，仲有smart-tone 廣告

同埋可能顴骨有啲大+cool牙
搞到有啲角度面形有少少怪🤧

嘩， 蝦條哥居然係同阿blue一齊

靜音 完全唔想睇

blue用左一分鐘就回左蝦叔個post 快到

有Ah Gi都忍唔住Dislike

龍蝦蝦

蝦叔個acct 可能blue 管埋，無人會快得過佢留comment

新片有ah gi都頂唔順 睇咗30秒已要直skip到尾

Agger !!!

嘈音個肚腩大啲定AhGi個頭大啲？

紮唔紮都靚

想畀人block?

有無人有星期五晚直播Backup ? Miss左

好似肥咗咁撚多嘅

好大

個腩

wtfbbq

好唔掂呀大佬

第三張個肚咩事